打風期間，留喺屋企做乜最好？

坐喺窗邊望住出面發呆

一邊聽住風聲，一邊打飛機

睇暴風雨系列打飛機

成屋都係人喎

扮柯屎去打飛機

星期六打風好撚on9

愛

哪有女 你老母

打飛機射出窗口，睇下督精可以飄到去幾遠

巴打有無推介

你似季候風 吹得那樣兇